天秀墟 修哥小食 3

賣廣告時間 打手mode

修哥又送多碗糖水 冇得輸

小彤指定要蒜蓉腸粉

馬田住天水圍 comfirm

咁易比你估中我仲係馬田

約埋去天秀墟食修哥啦
我請

好似好偏僻得閒先

你又住邊呀

要起底？

你收聲先

個腸粉好似冇咩豉油咁嘅？

無錯！ 蒜油底 鼓油自己落
味己經夠

岩岩搬入天水圍，好似幾正，住美湖

gogogo ！